如果連登應該出完p牌，再出資深會員牌

你地認為咩人可以拎元老牌

起碼#150000以上

Like?

我明

我認為每一個發言者都係平等,
唔使搞資深會員

同蘇聯啲垃圾徽章有咩分別

有冇資深車牌？

好似我咁開咗戶口但唔出聲係咪要出CD-ROM牌

差不多

隔離PO話BLOCK人可以打埋原因仲實際
資深會員講野唔一定特別有影響

四位數

冇，見話千幾都講垃圾